有無巴絲知係咩蟲？

每逢夏天就有
有翼
有無人知？

屌你仲要搵手捉住佢

我係絲打

淫蟲